拜仁反cup 3:1

係軒加斯再次帶領之下 拜仁會反敗為勝
今晚列貝利麥基上身 屌打煌狗

反唔到咁點先！？

已經重注左皇馬-0.5

皇馬必勝！！！！